(月經）不讀不回應該點樣應對

個女仔識左一個月，出左一次街，第一次出完街幾個鍾見我無搵佢就好緊張咁問我係邊

好啦，到我主動開話題，佢就開始慢覆，一日只應我一次

明明online 左幾次，我個message睇都唔睇，要等第二日先睇，睇完之後幾分鐘就覆我（但係唔算hea覆）

可能我真係太得閒，但我真係唔明有咩咁忙連睇下個message都無時間，你去toilet 睇下我個message都係幾秒

而家真係有少少嬲，決定不讀不回返佢睇下佢點

我識佢個時知佢同個Ex 分左手幾個月，睇得出佢好唔開心，唔知應該點做，有個好你Ex好多既係到呀

真係有D心灰意冷

溝女就不嬲都係咁㗎啦，你估下下都順曬你意咩？佢係有心同你慢慢建立段關係嘅，點會好哋哋唔覆你呀，自己知自己事啦

唔好咁上心啦
當你水泡用完即棄架咋
回頭是岸呀巴打

明明提左自己未吸引到對方個時唔好太上心，但同佢玩左一日之後都係忍唔住

直接強姦

其實岩岩識佢個時都不停諗，佢應該未放低Ex，之前都識過D失戀女，下場都唔好

個時就同自己講，如果佢當我水泡就走，反正男仔約到女出街無蝕底

跟住估唔到自己而家搞到咁，心理質素太差

玩咗一日就頂唔住，你都好恨拍拖喎

因為覺得好多野大家都好夾，不過可能只係我單方面想法。

其實你後半句已經解答咗你所有嘅疑惑同不滿

比啲耐性啦

有性趣唔會對你不讀不回啦

頭幾日仲可以呃自己佢好忙，最後忍唔住開左個已讀功能同上線時間先知原來佢係有on+ 不讀不回

成件事覺得好可怕，我每次收到佢message都好開心，即刻禁去睇。但佢就係見到我用心打俾佢既信息，連click去睇下講咩都無興趣，到底我priority有幾低先要一日時間覆我。

咁你都識講係呃緊自己啦，你自己都有個答案啦

已經厭倦左呃自己，人地跟本唔重視你，點解我要咁緊張佢。

答案我有，而家就係煩緊點樣令佢對我有多d興趣，真係好難

咁上心做咩 何況你對佢有幾好先？ 唔係個個女仔咁受落男仔對佢好 D女好犯賤

識左一個月咋喎

無㗎啦
俾著係高大靚仔 佢秒回咗啦

世界好大的

不讀不回就收皮啦唔好煩住人

你唔好再煩住人啦
你兵都冇得做

係有心嘅幾忙幾攰都覆你啦
自己知自己事啦